垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (5)

承上post最後一個reply
毒檸由下個禮拜開始調去1630-1730
咁係咪即係cut咗口水半個鐘

fyi

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (4)

btw cool music forum有人話林若寧俾人炒咗
是咪真㗎

咁肯定係食口水半粒鐘咩
口水冇人講節目調動

琴日阿奴講10月1日開始新人有節目

做咩唔塞佢落1630
撞守下留情 我冇得聽兩邊

想聽翻琴日麻利發火單野
想請問一下你地聽重播是咪要俾錢做會員？
有無邊度可以免費聽翻重播？

平時對麻利無乜意見 覺得只係小嬲 好似迪偉平時發下女人脾氣咁

謝謝巴打

獲獲都係少爺占話：啊雪，你有無試過xxx啊？

真係唔錫一下都唔識講野

真係唔踢一下都唔識講野

啱啱阿奴話鍾雪10月1日有新節目

野都未講得好就做新節目

真係好撚煩長毛
玩親有無共嗚次次馬後炮話呢炮我都有
林若寧係咪俾人炒咗呀
快d調走長毛同鍾雪開新節目啦屌
一個節目唔洗咁多主持架喎

係咪會飛出聖艾粒
遲咗開收音機冇聽到

咩時間嬲
唔覺

一開波冇耐猜燈謎已經有暗湧啦

新狙擊對象

成日都係咁
可能佢地熟又玩得
4點半打後無do姐迪奶同豬傑就會挑麻利

識人真係好緊要
岩岩話10月1後條女有節目做
有人carry都咁垃圾
真係同上代西瓜爭垃圾之最

廣high

是但啦 我想佢唔好再做聖艾粒咋

廣東爆谷正 播快歌
跳舞啦喂

港hi
佢同marco好熟？
會拎句港hi黎玩

Colin facebook直播緊

大部份都係80 90後回億

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

80後揮手

睇緊

真係播艾粒
我我我我我有胸部

大大聲一起唱

岩崎播相對濕度已經自己唱咗一次

我都係
正啊

獨自去偷歡

日日去鳩嗚

洗腦歌

今晚廣東爆谷d歌好正

好正
本身諗住訓
都成個人精神哂去唱

啱啱聽到promo
星期一至五 4:30~5:30毒檸王國
5:30~6 日日唔同主持唔同節目
有阿雪 阿強 oscar 梁子 仲有一個唔記得
星期六 8～9 一位呀唔該 阿正

今晚12-1有eason同細so主持？

係啊

雲妮鍾情做小一個鐘 艾粒變10-12

12-1 1872 陳奕迅

好時間

星期一？咩事發火？

其實成個口水最應該走嗰個係豬傑，冇料得個嘈，唔係西瓜佢根本冇資格開咪

今日毒檸星期三終於講得似 D 樣

早霸王嗰條女？

純粹覺得佢真係好over,903啲幕後(豬傑、Jacky、口水時期嘅阿蕉）開親咪都又多口唔識停但十句有八句都廢話。

佢仲以為do姐好錫佢

吓？佢憑咩開talk教人做dj... 早霸王佢做得好麻麻喎

今晚12-1 eason同細so聽聽眾電話？
夜媽媽eason會上去做節目？

我覺得有伏 可能係eason錄音 細so聽電話

咸奴大戰淫恩
笑死我

屌 乜撚野大姨媽 係咪覺得自己好好笑

係啦，伏伏地

不過剛剛donald話出面 咁 多人
占話係啦，我專心唔到

唔通真係eason黎左？

佢話有廿幾個人望住佢地好唔慣
可能真係黎咗
同埋已經set好晒cam

好期待

試吓打上去
不過打到去都唔知講乜好

怕羞

個廣播劇，叫雞？

ONS
屌 仲要係嘉姐把聲真係

屌，第一次
又話咀左落黎就知點做

咩呀 佢話自己唔係處男呀嘛
第一次約炮咋
搞到好似返返以前聽絕情谷咁

等聽1872陳奕迅

我聽d唔聽d
原來唔係處

不過好賤，ons完就神人mode message翻koey問候人

05要起身翻工都想聽埋先訓

咩港hi
求解

開始喇

爆哂線

一連三晚

細so淨係負責報天氣

eason咩事

真live呀

d鋼琴音樂好悠閒

貼地呀 真係大把男人 結婚未結婚都會去叫雞/ONS
咁樣佢地先會有內疚感keep住對另一半好

有冇人想打上去
我都唔知打上去講乜好
Btw聽到講1872就自然樂想接遊花園

接受唔到

13分先開始

sunday Sunday帶

你肯定未出黎做野
一出黎做野就發現勁多雞蟲

悠閒音樂

做左8年啦

唔賣飛 邀請人黎睇

咩事

佢一路講一路好掛住盧凱彤

仲以為會坐喺直播室on air添

不要再說了
我都未接受到ellen走咗

打電話上去送飛

me2

好正

00:23仲未聽電話

Fb live都有飛送

個個都估Shall we talk

做翻光仔廁所位咁樣work唔work
Feel唔到love就bye

得翻半個鐘，我估聽兩個電話

如果係後面隻碟入面十首歌,我會估 解藥

應該係諗唔到
所以跟隊

陳奕迅+細SO 唔會係月球上的人掛

打咩都有人跟 玩大包圍

聽未啊

00:37終於黎

roy

遊花園

fb live 有聽眾把聲

on99

快d講完可以聽多幾個聽眾喇

呢個聽眾講既野都有d無聊
其實好多家族都係咁

唔講愛情講親情
都係希望偏小小可以簡中

阿強唔識揀電話掛
定專登揀個冇乜野講可以快d講完

咁就拎到4張飛

痴線 兩個阿媽兩個老豆

Shall we talk

簡單到咁

咁就完 ?

第一晚要講下個show 冇左好多時間

聽晚可以聽多啲電話

會做幾多日

其實suppose要講d咩
講嘅野變到好1872遊花園咁
但eason頭先講嘅野好似唔係想聽呢d野

講關於愛
好難打

好多人想同eason傾電話

我估佢想聽d特別既故事
今晚兩個電話都唔掂

成件事好1872遊花園

遊花園都唔會接呢d電話啦

有 送飛個d環節咪會接
我覺得係阿強專登揀d快手講完嘅

就算接左都會比廸偉同灘叔勁串

齋呵唔鬧

頭個個禮拜傑好好, 可能jacky之前太差, 大問答有板有眼, 之後開始瘋狂擦鞋真係頂唔順

傑之前係阿蕉再之前先係Jacky

啊係, 台灣有個網站……

之前以為Jacky已經夠差，但點知天外有天，阿蕉衰過Jacky多多聲，相比起，Jacky原來已好好⋯ 三個比我揀，我會揀返Jacky

Do姐都頂佢唔順，日日都台灣有個網站，完全冇心去搵問題

有段時間係阿檸做
果時我覺得係最好

係！可惜阿檸只係鄧腳形式頂更

反而覺得do姐最鍾意jacky
Jacky 搵題目有心機好多
又唔會好似傑咁淨刷do姐鞋

所以阿檸好到自己有節目囉

宜家用收音機聽903好沙

我聽唔到903

原來你都係咁 即係唔關我部收音機事
睇黎發射站問題？

係呀，do姐成日叫jacky得閒就返口水玩吓

阿檸自己個節目質素好參差，有時好有時好差

個天線發射站係咪有問題
用收音機 聽聽下903又突然好沙
自動轉咗第二個台

琴晚12點聽聽吓fm92.1冇啦啦沙曬聲 轉返去90.3先聽到

有冇人可以講 咩叫港hi
出自早霸王

個日講緊ktv嘅野，之後黑哥話台灣啲人好鐘意唱同埋聽人唱廣東歌，咩極速啊，大日子呢啲快歌係台灣係叫嗨歌（即係high歌）炒熱氣氛，因為係香港出所以叫港嗨歌，之後森美就嗌港hi
大概係咁，唔記得有冇記錯

係廣唔係港
Marco話返大陸 d大陸人會叫廣東快歌做廣high
跟住森美問係咪人地鬧你咋
你睇個廣high仔又黎啦

台灣咩 唔係大陸咩

我琴晚都係
仲以為自己部 收音機壞咗

用開app聽 聽慣HD返唔到轉頭

屌你 有啲亞視暗星既影子

係我記錯大陸
我專登cut返個archive
聽返真係笑死

Good! Thanks bro!

報天氣都要咁chok

第二晚竟然冇人講

凌晨3點起身翻工
訓左，無聽

偷聽demo回歸星期五

真係當舊會員撚狗咁撚
你不如開個新post睇吓上唔上到熱門

本身個post都唔多人

宜家年代真係無咩人聽收音機

節目質素都關事嘅
早霸王之前森美一直一言堂已經流失咗好多聽眾
係最近加咗marco先多人聽返
口水有麻利傑傑同埋聖艾粒有鍾雪長毛呢d垃圾就唔洗我講啦
好似以前咁大兜亂就好

Marco簡直係畫龍點晴 得佢一個敢寸森美
話森美好似隻雪糕 Dreyer’s

個兩個負評係咪我話垃圾個四條友入面其中兩個
慢慢追吓post啦 唔止我一個話你地垃圾
正廢柴

佢曲線同直線抽擊都好正
好過姑媽 日日開咪都發夢咁
森美唔喺到就扮大姐蝦新人

鐘雪

小儀真係用肺講嘢

套劇係咪終於都完

對眼開到中間擺到張梳化

㸃解個樣唔多似嘅

楊千嬅

千嬅

唔係呀 facebook照有live

好癲,竟然有千嬅

真心好朋友啦呢d

兒時兩大偶像,好正

好想打去同Eason 傾計

係咪比人呃蝦條

三晚啲電話啲故事都唔吸引其實

細so太多野講...

最盡錫錫咋喎

失憶

係咪真係有咁誇

唔係幾諗得明咩邏輯
好多野都會秒速忘記但又打到上電台分享

有無人好期待鍾雪 擔正做節目

有 講hip hop

終於有機會上位了

希望做得起佢 唔想商台青黃不接

發圍

成日好好奇點聽得出係錄音 真係純粹靠報天氣去分?
我只會係明知個DJ唔係香港 / 有其他野做, 先會知係錄音 (當然有d訪問一定聽得出啦)
但係尋晚1872 細蘇有話聽日要番6點喎

琴晚一定唔係錄音
有聽眾打上去 細so有報時
重點係之後colin有做fb live係睇到Eason+細so仲係裡面玩結他

冇嘅 可能要就返fb live 話晒兩邊同步緊

有冇人好期待陣間阿正嘅一位呀唔該
宣揚獨撚嘅能量

坐定定等緊

大家點睇我

真名上連登

live啊

出現鳥

我唔係阿正真人啦

出人頭地喇啊正

阿正真係好正

有無巴打諗住搵日去中環嗰間cafe撞吓佢

聽咁耐阿正,覺得佢講嘢唔係非常非常叻果隻,轉數都唔係話特別快,但做節目算有heart,好想進步,希望佢愈做愈好啦
個電台主打年青路線但成班老嘢做咗十幾廿年,係時候俾D新人接棒啦

希望佢做得長

好耐無試過咁專心聽收音機 近排就有兩次機會 上次vani返嚟同今次啊正新節目

真心鍾意阿正架我
我想講903依家得返3個人有寫劇
一個係占
一個係奴
淨返一個係阿正了
大家有興趣可以喺youtube search吓「痴女正傳」
或者星期一至五朝早7-8聽「早！Junior」啦

見大家都咁鍾意阿正
送多張珍藏俾大家

想知佢講邊間秦國餐廳 我好鍾意食秦國野 搞到好想去

我覺得西瓜唔撈簡直係最明智既決定

及早知道份工唔岩做真係好事
希望鍾雪同jacky都早d知啦

jacky點會走丫，商台又唔會炒人嘅，等升職啦梗係⋯⋯

唔會炒但會逼你走
但jacky只要安分做幕後
其實佢係做得幾好
唔好再開咪喇

垃圾鍾雪

開頭ok嘅 後尾擠牙膏
有無可能搵返佢之前做網台啲節目聽返？

又黎 DBC唔係網台黎架
Youtube有少少片 你可以搵吓

第一個劇柒柒地都正常嘅
痴女做得唔錯架啦
真係幾好笑
當然仲有進步空間啦
我覺得阿正都係向騎呢搞笑路線發展

sorry 有無key words??

點解阿磯冇自己新節目

聽佢做識貨之人

阿檸拍咩拍到咁燥底

未成氣候

一榴槤......呠

好期待oscar嘅節目

認真 鍾雪所謂有高層幫係指阿奴？
真係識擦鞋就做乜都得

黃志淙係朝早出現

晴朗 客串

chi chung choice

提提大家，毒檸王國提早半粒鐘

垃圾麻利被閹半粒鐘
都好嘅，垃圾環節冇人聽

交換國慶禮物

鐘雪出場了

淨播hip hop

佢真係好緊張

我原本諗住聽下鍾雪講下嘢 ,點知只係一個新嘅西瓜大發

做音樂show都好過聖艾粒要人踢一下先識講

我覺得呢半個鐘真係擺明車馬向麻利開刀
唔係1630開始算俾面

會唔會諗多左

要怪節目組
排得個time table 咁唔自然
首先拆半粒鐘新節目都係新奇
仲要郁到下家一齊搭半開節目
冇得唔懷疑一下

以前未有毒檸王國嘅時候，阿檸都做過6:00~6:30嘅檸檸檸檸檸，食咗今日正半個鐘
急急集雜誌一開頭都係做半個鐘7：30～8 又係食咗今日正半個鐘

節目組幾咁關照麻利

阿正上位了
做三個節目

果時西瓜都係啦

你拎個垃圾西瓜同佢比
西瓜擺明冇heart、hea做
次次睇佢做識貨之人就想車巴佢

講緊三個節目完全唔等於上位 係903當佢係9咁勞役

睇你點睇啦
DJ呢D同做戲一樣邊個唔想擔正
開得咪多多人識咪多外快
人地比你擔正你話人地勞役你咁諗D人唔岩撈呢行

一人少句
各有各道理
但嗰時西瓜真係⋯⋯

反而有啲期待阿正一位吖唔該 可以點做落去
希望佢把握機會啦

頂 一聽聖艾粒發現鍾雪仲喺到
大佬呀佢上位架啦快d俾佢正式單飛開節目
唔想聽到佢把聲呀屌

雪雪又開靜音sosad]

西瓜導彈

條友咬字唔正 聽親都好辛苦

2至6檸
一切從音樂開始

聽日全民造星10個上口水

do姐幫埋viutv賣廣告???

抽政治水唔靚唔好笑
把聲同節奏都唔好

我覺得可接受 始終而家先第一集

講到口臭啦
跟本youtube更適合佢，有得剪又有得無限retake
阿璣就⋯⋯⋯
不予置評
之前睇中秋條片睇到佢d演技⋯我打晒冷震

星期二5點半個主持係邊個爆出黎

之前309咤叱d人？
其實好多人都唔知點解無啦啦彈出嚟
阿強、oscar嗰啲都係無啦啦加入

阿強以前跟細so , oscar之前係903做pr

今集痴女好癲

Over晒
作為一個連登仔聽得明晒佢先慘
太密太多太夾硬
無留白位無抖氣位好似比佢轟炸咁
佢參考下子華或者903晴朗都好
Tag多d歌同放慢返個節奏

阿正瘦咗好正
IG睇佢有相
女人味重咗

又唔可以講係好正
正常樣囉

5點半呢位嘉賓

明明勁過西瓜波
但應該怕醜日日鬆身衫

西瓜導彈好似勁d
阿正有時著緊身少少嘅衫都唔覺好勁

有無得聽返

未得閒cut 陣間先cut再upload

屋企個網夠快 超快手剪完

笑死我 老爺瘋狂攻擊鍾雪

李萬璣好似係Visual arts?

睇緊live 鍾雪個頭真係核突到痴線
點會有後生女剪呢d頭架

之前港台part time

睇到佢個頭先個阿占講得勁到肉
D配搭錯晒
剪個咁嘅頭仲要戴d咁嘅帽

今日早霸王9up 好高質

今日17:30到oscar喇
大家多多支持
oscar加油

等緊等緊

好期待 咁多個，剩期待oscar同埋呀正
琴晚睇預告，唔差咁

oscar

支持Oscar

oscar計時都幾準

正呀 好發人深省

仲畫埋漫畫！

不存在主義
終於等到oscar有自己嘅節目
加油啊

可惜得半小時

明星插班生淪落到咁

係 不如cut佐佢啦

明乜野星 個三家姐都唔知乜水 又請埋d垃鳩圾kol

前飛雞嫁去外國的故事
無人想知啊

有時聽有少少名氣既星都會悶到熄機 何況係呢啲人

都特登有search下佢乜水
search完就閂機訓覺

咦
毒檸星期五轉內容

聖艾粒一請奀星就唔好聽
艾粒你都係快D拍番DO姐啦
而家2個節目都好唔掂

今日新人新節目喎
大家暫時最鐘意邊個？

阿正原來識彈結他
幾唔錯喎

冇聽26
4>5>3>1

呀正個節目暫時都唔錯喎

其實唔請do姐仲大過拍返艾粒
都咁多年啦

又痴女上身

好好笑

撓人手又發花癲
笑到我

今日個內容我有 D 保留
4>5>3~6>1

4>5>1/3/6>2

聽完想睇片

之前啲一位呀唔該係有拍片

雲妮姐姐live國語類

我意思係大病之後終於出現番國語類
唔係講佢不嬲唔開live

認真呀 開過個post啦
喺到講唔夠多人知
呢到叫巴絲幫你推post睇吓上唔上到熱門

聽朝晴朗都仲係葉生嘉賓

WTF GIN LEE新歌咁鬼難聽
一聽就頭痛
同serrini有得揮

利申：平時都幾鍾意Gin Lee

屎忽鬼
今朝講築地 講到一舊舊又長氣 講勁耐都唔到重點
都唔明點解咁都開到咪

心之科學都好難聽

其實毒檸王國個度邊俊係邊個？

心之科學起碼我都仲聽到佢唱緊乜呀
只不過係首普通pop歌
但serrin完全唔知佢唱乜
好似含住撚咁唱歌
903盲撐開indi 我諗佢一定有獎拎

下你肯定？個新合唱版鬼叫咁

原版正正常常
合唱版都唔知做乜鳩

今次ginlee首歌就係咁播，之前首派台播左都唔夠5次 因為今次係林夕寫所以有得播？

佢fb有

又清又雨
諗清楚自己想講咩先啦

久病床前無孝子我明
但香港人去旅行係咪咁重要
講到老母就死就死但次次死唔去
之前都為左老母改左幾次機票都無事今次唔改就死左好感觸
屌你R EASNO D飛難睇到
唔係雲尼係1872遊花園唔屌到個港女爆廠

Quote 錯

Link ?

真定假呀

求其拎一首播放率都高過佢點拎獎呀

又播佛歌 佢一播我就好似孫悟空俾人唸緊箍咒咁
係咪真係會有人覺得呢首歌好聽

講到903得歌曲獎咁
整個唱作人獎俾佢囉

其實Serrini幾乎派咩歌都好少上到903榜，好心唔好盲反啦

佢加埋上榜都唔知有無播十次
不如你留意下人地個流行榜機制先啦

其實上一首天地一沙鷗都係林夕填

如果你有留意開播放率
心之科學已經播左接近200次
過埋天才兒童1985 變左全年第一
如果黎緊eason 首可一可再 / RubberBand 既未來見 過唔到佢
容祖兒將會首奪至尊歌

其實呢首算係佢學王菲唱腔ge 第一首
好多人都覺得唔錯

睇黎林夕新愛將係gin lee

唱作人獎都要講播放率？
十大歌同至尊獎先睇嘅姐

下 佢除左我最喜愛系列係投票
其他都係計播放率ga wor....

唔好咁痴線啦
係要數既輪到mastamic都未輪到呢條女啦
不如咁啦 條女都應該唔會再有歌派上台
仲有三個月派彩 到時有獎咪叫你一聲心水清大師囉先知

吓 原來新力軍同唱作人都係投/計播放率架？
真係唔知我唔知定你唔知

我係睇死903盲撐姐
你估我好撚鍾意呢條女咩屌

我睇左商台頒獎禮 都20年
你覺得係我唔知定你唔知

以上年女新人為例
顏卓靈 147
王嘉儀 137
余香凝 45

最後頒獎禮
金 顏卓靈
銀 王嘉儀
銅 余香凝

真係識條鐵喇我⋯
不過佢係值得紅嘅 話晒有實力同都出道咗咁多年
我唔識欣賞佢呢首歌姐

都唔知而家係人地盲撐定你盲反

上個post有人講話唔可以喺呢個post話serrini唱歌難聽
原來係真嘅

提埋你
Serrini 今年唱作播放率得28次
而家唱作人第三位 陳蕾
播放率已經230次
Serrini 要拎唱作人銅獎
要追成200次
姐係佢新歌 要播到全年最高 (心之科學199次)
你覺得有無可能

佢都無撐serrini 唱得好聽
而家我地係反駁緊你話903 好鍾意播佢歌同今年會俾獎佢

佢盲反到呢度唔幫手屌就係撐緊條女

咁係我講錯啦 903唔會黑箱作業
Serrini唔會有獎拎

雖然我覺得serrini 呢首ok (佢其他歌我都唔鍾意)
不過903 唔會俾獎佢 你可以放心

9x3 要黑箱ge都係黑d 大公司啦
鬼會理獨立歌手咩
心之科學都可以播到全年最高

903盲撐到有獎既 親生仔is must
你睇林狗 艾粒 野仔 唔係話佢地表現差
係更值得拎獎既大有人在 呢d就叫盲撐喇
仲勁記得林狗上台唱嗰首頂
btw 早幾年903 loop四季loop到想嘔

我覺得四季幾好聽，我仲買左歌 唔係因為Eason, 係因為首歌幾有feel

以前都算係撐小眾（？）之流嘅
at17 林一峰 rubberband supper moment
不過都唔知佢咩準則去撐啦

我覺得首歌幾好 但係近四五年已經唔太鐘意eason
再加上日loop夜loop就搞到好反感

係架我冇留意開架
仲要冇留意開到得閒就上黎討論吓節目講咩同upload吓archive
聽咗十幾年都冇留意架 sor9ry

初出道已經狂播 其他電台甚少播

um..我諗近年既話用per se做例子會好d

陳蕾都幾小眾架啦

論到播 per se 仲係差一截

有冇人都好憎聽d明星訪問？ 琴日星期一口水都等你埋位即熄 今日星期二到早霸王

唔鍾意個啲就會熄機唔聽
好似而家早霸王咁有鄭x弘上去就可以慳返啦

睇下請咩人啫 好似依家嗰個chok晒聲扮晒好有深度咪作嘔囉
有時請到啲上去一齊顛都唔錯

最慘係過兩日口水同聖艾笠又黎

講啲嘢廢到嘔 攪到要狗屎垃圾都笑一大餐
俾森美話講嘢文質彬彬 即係悶到仆街

有時請啲出名搞笑嘅人就ok

at17播到有十大有組合銀銅幾次都可以冇乜人知仲要同期係對住twins 佢地仲唔叫小眾?
rubberband 都叫好d suppermoment 初期得903同rthk 有上榜歌 tvb 997果d 真係睬你都廢事

agree 其實都係睇下請咩人
好似以前口水請KELLY 上黎 不知幾好笑

但呢排口水 成日搵林奕匡/許廷鏗/周柏豪/李克勤 不停重覆緊 你唔煩我都厭
聖艾粒就一係請奀星 一係D不知名KOL
唉

又無ben sir

感覺上五點半呢位歪歪先生個pace好急

佢個segment應該擺少d內容放慢番少少
趕時間到喺903播半首歌

我覺得個揀歌水準都唔高

咩事個jingle 我冇聽錯下嘛
岩岩阿強309叱咤個jingle
「人，係路行出黎嘅」
？？？？？？？？？？？

好想有冇共鳴同美術學會都有fb live

有問題咩? 無呀!

美術學會 同 爆烈搖滾 快啲執左佢啦

佢係特登調轉黎講

Marco 8點就開咪

auntie完美抽射

Bensir 幾時上黎呀！！

?

佢同潘小濤飛咗去英國睇利物浦呀嘛

我唔熟D行規
但佢冇責任8點on air 架嘛

Marco 10點都無機會講個trip

客串吓姐

森美突鳩登

我覺得係林狗叫佢客串吓喎
之前小濤未出發 林狗已經成日講

鍾雪成日講野又大又細聲 聽得好辛苦

係呀
尋晚仲要寶寶很苦俾佢講
好辛苦

宜家講緊

聽得出估個班仲辛苦 但又冇得唔估
0hints不特止 連上家估完岩方向都唔講 等個個估曬先話邊個有半分
問答比賽咩而家

冇小儀仲好聽

Miss 左開頭 佢去左邊？
同埋Marco去左英國幾多日？

大波彷 笑死

我開頭都冇聽
Marco應該去左四日 前兩日冇佢

自膠 應該係星期一 二冇佢

好似放兩日假

無do姐，姐係幾日都唔洗聽

Do姐去邊？ 無聽到

阿檸冇返工喎
冇報天氣

Oscar播啲歌好正

好似放幾日假
唔知係咪去旅行

第一次聽Oscar 幾正喎
個pacing ，揀歌都唔錯

Agger 半個鐘唔夠皮

如果夜晚聽會好好feel

Oscar都幾適合做一切從音樂開始

垃圾鍾雪又唔買筆
明明上星期自己講又話會買 已經屌過獲

你係咪阿檸

仲用乜白板 一人一部iPad 啦

有冇大佬聽得出琴日毒檸個嘉賓係邊度做

講到二千萬觸及率但係我都冇咩頭緒

尋日聖艾粒 無左鍾雪 順左好多
又唔會有人講野大細聲

今日CLS

慘

佢做早霸王應該會俾森美小到上天花板

尋晚呀占支筆淺色到
根本睇唔到佢寫阿諾

痴撚左線

麻利集雜志

call 埋蘇生出黎報天氣

我係阿占都燥
已經唔止一次話d筆唔得 鍾雪講話會買然後到依家都仲未買
好貴咩一支筆

星期五309個opening 真心畫蛇添足

今朝早霸王真係笑到流眼淚

喺公司笑到趴左喺枱面

對情侶真係好襯 兩個都係傻嘅

Ching覺得佢講嘢悶唔悶廢唔廢

唔係話好悶 雖然搞笑有D生硬 但都算smooth

廢唔廢就唔係好sure 因為我A0

啱channel條女係咪歐陽嚟架

係呀 呢排d片差唔多條條都係佢做女主

歐陽係咪quit咗商台？佢好似冇開過咪？

寧願佢唔搞笑 正正經經講好過

聖艾粒好耐之前咪講咗係佢最後一集
我諗走咗至少都兩個月

老老豆豆 我已經唔記得佢咩樣
係咪呢條女？

冇聽到果集呀

係咪因為飛咗長毛

長毛下下快食完都可以和平分手
個個都仲有互follow同like
歐陽而家長做啱channel
晚晚都OT剪片度稿

好心鍾雪就跟埋歐陽一齊走啦
又多人識又上到位

309咤叱好參差

無記錯係5 月2x 日嘅有無共鳴 係最後一集

chi chung choice
一黎就播imagine

呀正唔錯

Dear Jane 歌迷會名譽會員German

Btw 每次諗起german都諗起佢俾陳強咬蘿友

神婆組合 夢妮坦 + 麻利
我會聽到好忟

唔知點解聽親夢妮坦都好忟, 把聲又難聽

早霸王又講日本之旅

夢妮坦又係終極級垃圾
不過同麻利唔同
麻利係真心膠信啲New Age嘢
夢妮坦係呃飯食
講埋晒啲模稜兩可嘢
咁樣實中㗎

原來十二生肖可以撈埋塔羅嚟測㗎
話屬虎嘅事業豐收不過前提係唔好懶惰做足準備爭取表現
屌你老母人生本應就係咁㗎啦
話會同人有拗撬
成年流流長就實會有同人拗撬㗎啦
然後最後叫你平常心

marco原來讀華仁

Do姐幾時番？

開頭解夢留意到佢, 我壓力大成日發夢好困惑,睇佢嘅解夢都好接近我現實生活問題， 後黎同麻利又搞埋啲能量塔，又話責住塊金色片訓，依家又塔羅...又開哂班教人咁... 就開始對佢好反感

已經想放棄聖艾粒
鍾雪真心難頂
成日講野大細聲

903好多騎呢怪

Jacky

Jacky 明明戴眼鏡個期都ok
而家個樣又唔知做乜

麻利真係快啲收皮....
啱啱Do姐講卡舒吉件事....
佢好似完全唔知咩事.....
新聞日日講....你唔知詳情都要知發生左件咁既事la......

其實都好難唔知發生咩事

頭先do姐話日本陰陰天, 條友好驚奇咁話今日冇藍天囉

動物傳心師單野係咪又關佢事......!!??!?

聽得佢多個人都變弱智.....

我覺得做DJ大家立場唔啱聽我都可以接受.....健吾啲觀點我成日都唔讚同...但唔該真係唔好俾麻利做口水la......唔炒佢都轉佢做半夜節目........我真係好唔想聽到佢把聲同埋啲歪理.....

已經放棄左口水
已經得返個半鐘時間
係得頭半個鐘叫吹吓水 扣廣告播歌得十幾分鐘
有時仲要俾麻利講 真係唔洗聽
之後半個鐘大問答 大部份時間鳩估
如果有上開網都知答案 係有時啲問題叫幾得意
(超級大問答就鳩估埋之後個半個鐘 )
最後半個鐘 請嘉賓就上lecture
請藝人就要睇請邊個
一個唔該俾麻利衝出嚟問個低鳩能問題就變垃圾時間
真係浪費咗咁高人工請Do姐返嚟
麻利講得啱 唔聽做其他嘢無咁嬲

平時我都冇留意個流程....不過Do姐唔係度我就算揸緊車都寧願靜一靜......今日見Do姐返聽左一陣點知條弱智差到我要係度留個post.......

早排JACKY仲有肚腩俾占奴恥笑

不存在主義

正

聽得好舒服
收工好啱feel

仆街
新聞都要分正唔正能量
咁佢唔撚洗睇新聞別

老爺占套衫真係笑到我噴飯
如果艾粒真係搞得成紅館
呢到有幾個人會去

呢個題材都舒服

又唔係恐怖嘢
啲歌好relax喎

講到歌呢 因為我個人都幾鍾意等多一天
聽住完全唔relax

你啱
可能我個人冇消化歌詞
淨係覺得幾啱個故仔

amber又off。。。?

麻利講食療
完全冇說服力

聖艾粒今晚個嘉賓邊個黎

應該又係d暗星
望到樣都未必知邊個

嘉賓出場我就會熄機

個個星期都係咁

我都係
除咗之前boyz 其他基本都係即熄

請問邊撚個係奶茶
我有一秒以為係DJ選拔嘅新人（但明明都未選完 ）

劉 _ _ (一定係劉若英啦可。。。

明星插班生
根本就係奀星插班生

姐係邊個？
艾粒不如將呢個環節cut咗去啦
有真·明星黎先加插返囉
唔洗格硬請d平民返黎屈佢做星嘅

一切從音樂開始 colin 02-06

好似叫劉敬雯

其實占奴時期嘅口水佢都有上去
不過個陣上嘅係健康先生
佢帶住一班細路上黎跳舞

宗哥同急姐做乜

加油 支持你入去整走麻利

痴女正傳好正

阿磯最後一集 阿磯走喇？

阿正喺ig live講得好隱晦 似係走

可能自己開新節目呢

btw希望有巴打剪今集黎聽下

309咤叱冇佢但有志強份難免...

睇Ig story唔似自己走喎

我覺得阿璣比鍾雪更值得留低
希望下個到鍾雪走

商台會炒人嘅話
麻利仲可以做咁耐DJ

麻利識得人多
有客就有賺錢嘅價值掛

ekids tommy

話說檸哥淨係講寶多六花唔講新條茜

講質素
麻利呢件垃圾早就應該走啦

唔係佢同少爺占當奴friend 鬼有人照佢咩

希望佢可以快d 走啦唉

商台日日請人
唔係廢到要比人踢走咁垃圾啩

如果真係唔適合
早d走其實都係好事
ig寫個故同平時早霸王
真係唔係太得

歐陽志強果陣佢應該覺得自己好掂
之後早霸王又成日俾森美話佢蠢
而家530新時段又冇佢份

星期四1730開始意義不明

以前一路都未聽過 難得今日請假 諗住聽下有幾高汁

最中意上星期嗰集
今日冇咁有故仔

應該係遞咗信先開始有530
其實我睇大部份人（包括FB, youtube啦）好少插阿璣
插鍾雪/歐陽仲多過佢
唔通森美嘅威力真係咁大？

佢ig出咗post話自己點解走
佢都知自己係一個冇character嘅人
好難喺903生存

除不了的新城味

跟森美真係好惡頂，開咪都已經鬧到咁好難想像私下係點
有時都會驚佢鬧走埋阿正同黑哥
我諗新人跟do姐會比較好

講冇character 鍾雪仲冇character啦
句句都要「但」、成日大細聲、成日提老竇
我想鍾雪快d都醒覺走人

阿璣跟艾粒應該會好啲

班友喺ig玩緊森美聽電話challenge

個個做都好笑 唯獨呢位小姐有種柒味仲要唔知做乜咁

奀星插班生又黎

霸王領隊比阿正做埋啦

新人係跟其他人train到 ok 先去跟do 姐， 如果唔係對住麻利同迪奶邊學到野

其實聽得出阿璣努力但唔適合,佢講野唔得 ,無自信, 無個性,面對大哥好驚青, 早霸王開咪個時marco 好睇住佢 , 比大哥鬧會幫佢頂, 但個樣都淆哂底,或者佢好鐘意寫野寫劇,但唔夠係電台生存

利申，鐘意oscar

歐陽志強成員已經走左2件

商台人工底 唔係個個都頂到

鐘雪都應該好好考慮下

諗都唔洗諗 佢只會成為下一個麻利

今日係咁較錯曬啲音效

連當奴都唔tag 少爺占
我諗呀占同森美真係唔熟/ 不和

黃妍 算係今年唱得比較好嘅新人
所以我尋晚聽晒

係到諗 如果無左占奴 俾呀雪/麻利去做訪問 一定悶好多

我覺得佢幾錫阿正喎
Marco就男人果隻互串啫 搵佢返黎都係救個節目,點會想佢走

仲以為係奴同森美不和添（當年雲海事件 森美好似有公開串過奴）
原來係同占唔岩

傳咗好多年
但係呀占當年開MeeH有送褲比森美著
森美有喺FB自拍開Post幫佢貼廣告

我淨係知佢地今年商台台慶拍埋一齊好似尷尷尬尬咁
明明以前都冇咁嘅感覺

英皇出身 過 sony 做反骨仔
注定俾 903 壓

我都覺得佢對阿正算係咁
係會笑下同串下佢
但起碼無屌到爆

口水今日嘉賓許志安
同奀星插班生差勁遠

係阿占唔會玩呢啲野啫。我覺得森美同阿占唔係不和， 只係唔岩傾無交流

阿正識做人好多
佢無錯過咩?
呢兩日識貨之人試過衰西瓜同一瓣無講聽眾個名

套鬼片promo好得人驚

一粒鐘chef le mon又黎

呢100通訊站狂笑麻利

呀正著衫好師奶
成日大肚婆look

森美完全係WFC

報榜係咪錄音
牙禮 嘉姐 牙蘇 冇人替咩

梁文禮仲喺澳洲
細so頂 豁達推介

你知道唔知道d港女真係愈來愈過份

大浪:幾耐冇聽過彭羚嘅歌呀

小儀班港女friend成日比森美Marco笑好過癮

車婉婉係881做嘉賓
講d內容真係正經到痛哭

長毛升左職
尋日呀奴聖艾粒 爆左

做監製？

無講升做咩

佢以前已經係口水監製

我以為呀奴講笑咋喎
因為個大問答話講大話有咩特徵呀嘛
跟住佢講完長毛升職之後話睇吓你咩反應先

急急子結婚了
Source : 強fb

今晚唔得閒聽集雜志

頭先講睇戲撞到上司同同事拍拖,森美佢地即刻尷尷尬尬

宗哥

小紅姐

勁

惠英紅呢d 先係真正嘅「明星」
就算有麻利呢d 垃圾喺到 都唔會阻到d 咁勁嘅人分享佢嘅經歷
好耐無聽口水 今次等你埋位好好聽 多得Do姐喺到

希望聖艾粒 可以學下野 唔好再請d 乜鬼 奶茶 陳嘉茵呢d 上黎

有頭威，又話睇到既電台節目，科林一走乜都冇哂

敗The Way 受訪條友又自大又自命不凡 懶係有性格咁好嘔心 聽咗一陣已經覺得好乞人憎 真係唔怪得佢細個冇朋友 23歲A0

佢會撩女呢下又好撚屌

艾粒live打電話 幾耐無試過

笑撚死

送鍾雪出去真係明智決定
唔洗聽佢做金牌經理人

好有當年森美移動嘅感覺

鍾雪定阿正
唔洗問我一定揀正正

今晚前衛輝 係咪有少爺占 好正

就算科林喺度
後期都已經無片咁滯

講到尾係占一開始頭高手低
無記錯係想做一個睇得到既電台節目? 想做到片同電台節目同步
但係嗰陣收音問題完全垃圾 仲要一個fb live其實已經做到佢想要既野

艾粒4月開紅館

傳聞姐
少爺占話入左紙

今日不存在好悲劇

今日口水大問答 do 姐特登出一題關於jacky
睇黎佢真係好掛住佢

似係得咗喎 之前見占奴同時喺ig暗示係入紙成功開live

原來仲未成功 好想去紅館睇艾粒呀

長毛好鍾意周柏豪咩
洗唔洗喂得咁大聲

邊個？

妖 鍾雪可唔可以唔好成日離咪 講野 同嗌？ 聽又聽唔到佢講乜 ！ 變左躁音咁 ！ 都入左聖艾粒6個月啦， 點解可以仲未改善？

根本唔會改 佢自我感覺良好
占奴又唔會屌佢

想問...艾粒紅館可以開到幾多場...?
唔係串, 有個約數JA

三面台1-2

佢成日喺後面 "吓!?" 其實好un耳
比反應黎講相比起jacky成日做既驚訝反應 "咩呀!?", jacky好好多
起碼唔反感

我想要2004 12月31 一晚限定
阿占同林一峰 做

林一峰 ~正

終於唔係奀星插班生

最鐘意聽阿占串佢

陳偉強

係街一叫幾個人同名

無定向1430做咩播返第一節

我仲以為自己幻聽

FB已經投緊訴

商台真係好廢
無論881定903
長期播錯帶/疊聲

做返live啦

諗起對上個節目出事, 不設劃位

以前摩星嶺四號試過播返上個禮拜嗰集

wasabi今晚唔live

冇晒feel

咪係

有無巴打真係好唔認同森美話人既POINT??
(姐係10次話人 8次你都覺得佢無理取罵...)
我唔係想睇佢既拍檔仆街 但真係覺得佢大部分話人 其實都係我想話果D...

一年得52個星期日架咋
間多兩間仲得了

Same
10次有8次係拍檔錯 logic/對答/上文下理/九唔搭八/Hea鳩森美
淨低2次先係森美 落唔到台夾硬鬧

小儀個故事講左萬9幾次
森美已經成日公子會早霸王輪流翻炒

成日睇片都見到有人屌森美 我心諗明明屌得好合理
所以先係度問問巴打

903上個月廣告時間成日播段雜錦歌，最後有把女聲rock rock 地既係咩歌 有冇人知

艾笠唔會屌人
咪搞到個鍾雪咁垃圾囉

森美係乜野都要清清楚楚個d人
個表達方法唔好就一定會屌

我都認同其實佢多數都屌啱人
不過好多人係覺得佢太串太一言堂
到佢自己柒咗都仲係要串人所以先黑人憎
以前FB都係屌柒阮佩儀嘅多
近呢年幾真係屌柒森美多

華仔live

岩岩都有播

聽到咩：今天...嘩啊...光輝去

梁嘉茵

可唔可以講埋歌名

依家報緊新聞條友把聲好好笑

覺唔覺do姐都低質埋
搞錯日劇個名都唔講唔好意思

絕對有關

商台菅田將暉

人身攻擊
阿正真係好慘
要做小丑比人攻擊仲要陪笑

佢真係走火入魔
係又屌唔係又屌
成個阿叔講野
你要聽果d廢中咁
同埋佢個人已經離地
同佢講平常生活野
佢好似唔撚聽得明咁

仲要成日提自己以前喺葵盛邨住公屋

佢都識講以前喇
係二十幾三十年前呀
好心佢就唔好懶係貼地喇
個世界唔同晒喇

今日5點半都係一如既往捉蟲
拉埋急姐出黎鳩

點捉蟲法，冇聽

都係想攞中共黎笑 但扭扭捏捏唔好笑個種

毒撚王國可唔可以唔好再公器私用
10次有冇9.9次係請女嘉賓上黎？
屌你老母

艾粒串小塵埃

大波浪 大菠蘿

Miss 佐聽唔到
點串

咁小儀都係淨食男廚師架啦。。。節目定位黎個喎

呀奴話以前聽小塵埃以為係壞女人唱嘅 把聲好蒼桑（認真）
跟住呀占話但係依家把聲係咁架喎 即刻扮低能聲
扮得好似

邊度講明毒撚一定要溝女
節目定位
真係一班毒撚毒到為左聽女人聲 去聽個節目

巨塵埃

Marco成日拎電影對白抽水森美get唔到

金牌殺手，森小都get唔到

黎特 李拾壹crying。。。

上個禮拜先又C allstar又孫耀威

一開波就卡帶

鍾舒漫
終於唔係奀星插班生

艾粒講dancer野好好笑

10次有9次半都係女性
有時請埋d唔知乜野中學生（女）上去
有次仲做埋兒童適宜 請d 小學生 幼稚園上去

個環節係專搵學生有小學生嗰啲有咩出奇
同埋好多時都有男學生上去架喎

今日一男一女

鍾雪成日扮晒野細細聲講野 好撚噁心

陶傑於光明頂大放厥詞

今日不存在主義竟然講佛經故事

Btw有冇人知juno kay拉闊會唔會播返

洗唔洗呀你班友

以前係會再播返
但會有剪接過

前兩日有個節目 講普巴mix埋古巨基首第二最愛
好好笑 有冇人可以upload 上youtube

903黃牌出場個fb 有

My903 fb page入面搵？

搵到啦 thanks

森美攪錯左植物油同植物牛油 植物油邊撚度有反式脂肪

又一言堂
同佢做節目真係辛苦

劉華上口水

講嘅野 同 上次占奴 一樣

華仔隻新歌聽落又好似冇乜野
但係聽下聽下加埋d rap
又好似唔知點咁

agger

其實首歌好老土

仲有個mv

都係好核突

呀正呀正！

YouTube仲有人話佢真係識好多野

佢肯學西瓜咁著衫會好好多

休班madam係佢嘅著衫風格

又係喎 唔講唔覺

佢成日提架 madam jeng

淨係有聽佢一位唔該個節目

成件事好老土

老老實實，個mv睇到好監介

可能我都係咁著，覺得冇咩野，好正常

見你地講到咁去睇下... Utube 啲留言都係屌多 填詞仲要係劉華自己

有花堪折直須折～baby~

欣賞梁文禮星期六多數都做live
睇佢ig日頭去完婚禮
3至5都做live
頭先話5點完節目翻屋企換衫再去clockenflap

有聲

其實都係切合番佢年代嘅嘢

係好正常，普普通通咁幾好

黃志淙咁坦白自己係錄

佢好似一兩個月前都做過live
我覺得佢係太忙先錄
話晒都係大學講師

咁有feel
稍後會有公子會 cheers

wasabi 又去咗邊

又錄音

個ice breaker做咩咁凝重

鄭中基 挖鼻屎

覺唔覺而家條友報新聞好難聽
好似就斷氣咁

報得好好笑
咁都報到新聞
真係難請人呀商台

鬆身衫好難睇到

其實都透到個打底 感覺真係唔勁

頭十幾秒
不過唔知瘦身有冇瘦埋

個動作麻甩到

今集毒檸笑死 啲細佬失曬控，仲要玩抖音 檸同oscar都好無奈

啲細路
完全溝通唔到

但好好笑 好絕望

賣love 哇勾勾 老土到爆炸

抖音
唉

yy好多懶音

每個節目都播一次
夠啦，好嗎

你啱啱跟我剛剛
轉眼熱烈地啊盛放

你啱啱跟我剛剛
lee句歌詞想點啊

急姐播韓文

地球每公轉一遍 我愛夠妳多一年

rap

有陣柒味

賣love 唧唧復唧唧

作詞：劉德華

反式脂肪常見於氫化植物油，例如氫化的植物起酥油和人造牛油。我們從膳食攝取的反式脂肪主要來自以氫化植物油烹調的烘焙和油炸食品。究竟本地食品是否含反式脂肪？含量有多高？我們聯同食物安全中心，分階段測試市面食品，首階段包括麵包、蛋糕、炸薯條、人造牛油類產品等，結果發現個別食品的反式脂肪含量偏高。

張崇基、張崇德兩兄弟真係痴撚線
啲合唱和唱難聽到專業級
鳩叫當有感情
咁撚難聽都唱到咁多年
仲要開學校教人

幾十歲人都唔知醜 真係獅子山精神

你知唔知氫化植物油姐係植物牛油呀森美大哥？

雲妮姐姐呢排都係錄音節目嚟
今晚仲覺得有啲hea
求其講幾句就算

精煉植物油唔係都有咩

我覺得麻利仲係好Q煩 黑人憎
大家係咪接受左？已經冇乜人提起佢

好憎佢呀仲係
只係我已經放棄左口水
真係多謝晒佢
將本來咁好聽嘅節目變到咁難聽

想問今晚明星插班生係邊個黎？
羅啟聰黎？

同埋少爺占話奴有啲事
晏d 先出現?

明明佢已經去左非洲
只不過明星插班生係之前錄音ja ma
扮乜鬼丫

鍾說究竟點做到dj

不了

我都覺

唔知咩事

當人白癡

少爺占不停串jacky玩弄感情

佢d 女友車輪轉咁
點都有少少問題掛

萬人斬

van仔
Eddie
otto
high king

但係佢次次都扮到慘情搞到好似係佢被飛咁有

以前口水聽佢同do姐分享台灣失戀 嘅事
覺得佢好慘

不過佢呢2-3年起碼換左3-4 個

唔信佢一啲問題都無

我都覺，都唔知佢兩個想點

個節目cut到得返個半鐘
可以玩晒超級大問答 你就知無得救啦
訪問就玩 ice breaker 咁洗鬼搵Do姐咩
鳩hea hea咁又過一日
聽都晒時間

ice breaker 又好凝重

杏林茶 拉個operator 出黎認左佢

無論點鬧佢都係咁
唯有以行動抵抗
利申：因為佢冇再聽口水

雲妮姐姐繼續錄播

姐姐係咪要去覆診呀

canton pop

呀雪連玩呢個遊戲都表現好差

森美又黎料
紅黃藍係顏色三原色；紅綠藍係光學三原色 佢應該要講清楚

王貽興講黎講去都係呢3樣野:
- 做野好忙 (寫埋啲劇本爛到呢..
- 抱怨啊媽偏心細佬 (幾歲呀
- 踩港女

已經skip咗佢solo個part唔聽 點知講講下書都時不時要sip啲講 好煩

雲妮姐姐終於live

梁文禮數榜

仲要live
應該直落做埋3到5

奴去左非洲

jacky報天氣
梁文禮11至2頂完數榜
竟然唔live做自己個節目？

donald edm又黎
跳舞啦喂

chi chung class

公子會

我都係佢fans

每個星期六都好期待果兩個鐘

wasabi終於返嚟！

終於話自己錄音個感覺無live咁好

好鍾意阿占喺啲歌嘅intro到玩

鍾雪擦鞋擦到 對占姣講你靚仔d 仲要一次唔夠
講完再講
唔撚怪得咁廢都仲留得低

有冇巴絲有八月的蝴蝶mp3

我都係呀

呀占同呀奴tag 歌我比較鍾意

Btw 陳綺貞 新歌好好聽

阿正唔見左人
比人炒左

去左日本

等咗呢個組合好耐

佢不嬲都冇料扮四條，又死要面，衰咗唔認賴落人哋度

末日輝

有無人上個禮拜六一切 有聽江慧楓同上佢ig live

好掛住啊正

Btw 林若寧 仲喺到
上次睇oscar 個ig story 先知

點會走呀？高薪厚職

之前傳係俾人炒

終於有真明星插班生

占奴都睇唔過眼長毛成日播supper moment

校長

阿正終於返

早霸王等陣有野搞 去得咁快

可能kol成日唔夠時間

又剪個冬菇頭
長頭髮咪幾好膠

睇

不存在 aha 就係不存在

有冇人知開頭嗰把聲係邊個？

今集？係咪細so
今集難得輕鬆感覺

占又喊

夜晚12點報新聞果個好好好好唔掂 把聲難聽，咬字唔清，講野一舊舊食螺絲 成句都聽唔到

個主題越黎越模糊
就黎連鐘雪個節目都有point 過佢

我覺得係少咗一句就聽得出嘅主題
要再思考下消化完會了解想表達嘅意義，其實清晰

尋日晏晝時段個個把聲幾好聽

第一次聽到個陣笑咗勁耐
都唔知佢報緊乜
好似劉易達報新聞咁

劉以達先岩

第一次聽廣東話有聽外語感覺 你咁講完我有d期待

朱薰放假
終於唔使聽你好嘢

細so live頂替 正

急急子結婚

唔怪得晏晝做live啦
可以錄定生活日常

聖艾粒播盧巧音首歌20秒就cut左

呀正一個接花球 係有d波路but

笑死
下面有個留言話一個人接花球可以一個人結埋婚
Btw大合照到呀BU光仔都有去
但應該唔係全台903有去 至少唔見迪偉

阿正真係好正
玩得 講野又正正常常
小儀生日試食滷蛋嗰段好好笑

大部分既都有去
佢地好多都係睇住急急子大

估唔到E記冇去 仲以為佢地都算fd

對住marco傷腦筋果段笑到我肚痛
阿正學野都好快EQ又高，但我見好多人唔鍾意佢笑得大聲同尖叫，我又覺得無咩問題

江慧楓

聽緊

皇牌出場錄音又度晒稿
呢d live先show到個人有冇料

麻利女神

幾時到麻利

森美真係幾冇人情味
而家多數群埋班TVB垃圾

森美見佢ig有post，應該有去冇影到大合照

我想問細So隔離白衫係邊位嚟

係咪眼盲你兩個

笑到痴線

新郎係咪行內人

盲反

呢一頁好多人都柒到無眼睇 （包括我)

我反問緊佢呀
On9仔

呢頁啲人做乜柒

星期一到五都係咁

但其實都講得啱

唔鐘意條友 但今次又屌得幾中

有無人好鐘意阿檸做一切從音樂開始？ 播啲歌好岩口味

有聽 第一隻播愛上殺手

失眠撚
最鍾意聽江慧楓同啊檸

唔係話發仔同蔡靜怡唔好
我諗個年齡層近啲 啲歌啱聽啲

唔係，佢live嘅話一定會自己報天氣

少爺占似live wo
雖然毫子報天氣

但每次少爺占去歌佢就即刻on ig

super me

急急子結婚？

呀正出埋黎一齊傾

終於有機會 表現好好！

阿奴同急急中間個邊個？
占旁邊佢老婆？？

阿雪好好檢討下

Marco應該完全唔識攝影
收撚曬皮

我都鍾意阿正 但覺得之排佢唔係度Marco講多啲野好笑啲

笑死

特登聽番, 表現唔錯

嗰半個鐘marco冇出過聲咁滯

燃點低係指好易著
D人好易發火

森美連小根根都唔知係咩

森美講血型講到1999

條友文科底 但成日講理科野
不過又好少聽佢講文學野

會唔會係少根筋

外星人個話題唔係早幾日先講過

少根筋

早霸王最正確係加咗marco同阿正

小儀可唔可以同阿正角色調轉

星期三309硬係唔會扭大個人聲
一過jingle 就爆volume

Colin

成日聽叱吒頒獎禮廣告嗰條走音女好難聽好煩把聲係咁走音

以為特登俾阿正考牌
平時marco唔識都會9up,搞爛gag

我係少爺占個仔，你問我答？？

少爺jim po左個po上ig

大腸，原來個樣咁毒

唔係呀 我inbox ig send 條link 俾佢架
佢有覆我

不過佢應該都有裝連登

又有阿正

連森美都開始比佢加入
證明佢表現真係唔錯

聽森美講學術真係
真係要marco拉返開個話題先得

應該頂到小儀返黎啫

要靠marco拉返去9up

又要問歌
903廣告時段播「如灰色....漆黑中...一切重遇」

逝水如斯?

大文豪五強不入太好
但可唔可以停止再播老少平安呀903

唔係 不過唔該哂

好高難度噶
至少都講係男係女

有咩節目推介？ 而家剩係聽緊早霸王 marco阿正

鍾意marco可以聽埋皇牌出場
佢同keyman又有唔同火花

Colin 播古天樂
東京快香港一粒鐘, 一陣要早起晨身都要聽

今期流行

其實皇牌係咪直播
之前有次佢話自己直播

口水多過浪花 屌你老味
個半鐘淨係大問答
已變垃撚圾節目

錄啦
但有時會講下果個時段有咩焦點賽事，扮晒直播

前日聖艾粒訪問嗰個組合叫咩名

呢期嗰兩首陽光歌mix得幾正

chi chung d 背景音樂想點

Per se 既歌幾正

轉左聽大反派

今朝早霸王悶到

講故就唔好駁故啦
又外星人又剩

啱啱先完識貨之人

鍾雪報天氣
講嘢就拉到個bgm冇聲
講完一句就拉高個bgm勁大聲

把傻妹聲都係佢黎？

可唔可以唔好再播錢七
老少平安
清空
四大發明
認真如初

邊個節目有四大發明

咦又好似冇播最近
但一播廣告就會出番半段出黎

錢七好聽喎

都唔係狂播咁癲下話
呢幾日就黎聽到識背

年尾要谷某幾首黎拎獎冇計 年年都係咁

依家訪問緊個邊個黎

嬌呀
出道咁多年講野仲係1999

黑鮑 幾廿歲人都仲係咁撚弱智

佢節目個promote先難頂
又長又煩

屌你老母
同你講問題關於生活同MV
結果佢問條九唔搭八嘅
森美已經當佢弱智咁指導佢都搞到咁 ON99

仲以為邊個新人
講嘢節奏咁怪 但係又話結婚
原來係老前輩

下 阿嬌依家結左婚 都係異地？
結黎把撚

d 相可能太衝激佢人生 其實都變傻左少少

佢由細到大都係咁

幾搞笑喎

我覺得艾粒個節目幾好多 會feel到豪子長毛同艾粒係真心fd 啲inside joke 如果聽得耐其實幾好笑
但早霸王就好似個個都要聽曬森美講 佢成日都打斷人地講野 明乎其實變咗早霸王

闊度.. 闊度..
速度.. 速度..
咩廣告黎

最兩日佢生日比人打斷咗即刻嬲到

佢好口吃
唔知係食得多情緒病藥
定係high得野多

問題揾正講就…好騎呢…

錢七真係播咗好多次
幾點開收音機都會播

好彩my love播少左

悲啤～

有花堪折

My love wa oh oh

有聲
唔好再唱啦

地球每公轉一遍
我愛夠妳多一年

一 直 都 在
我 的 愛！

阿檸未睇套卡通片但睇左WIKI就做介紹
專業程度不能不提

咁講得半粒鐘無理由睇哂套sao嘅

偽毒王國

help 唔好再唱啦，please

艾粒今日公佈有冇紅館

又係曾樂彤
琴晚1點colin訪問完
宜家12點又係佢

艾粒紅館申請成功
4月開

依個真係聽到打冷震 係咪車廣告

但論做節目
呀正真係明顯好過艾粒帶個幾件
當然都同個人本身質素有關

早幾日第一次聽啊雪個節目
搞咩 唔知佢啲promo係做咩 佔咗嗰part一半 本身已經得半個鐘

要翻工冇得聽，其實講咩多？hip hop啲野？

拖頭廣告

新post

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (6)

1001